公司搬地址 HKBN

用緊HKBN 仲有年半約
公司搬地址 但係新地址無覆蓋
問左SALES 可以轉SIM卡服務
但有流量限制 (5GB)其後降速
公司肯定唔夠用 仲有咩方法?
有冇無流量限制服務?
或鋪線服務